咩今日香港,明日台灣??明明係昨日台灣,今日香港

明明係香港係重覆緊台灣人嘅歷史,台灣人最終係bed ending ,香港就暫時未知,最好就唔好重覆台灣人嘅失敗經啦,自己個民族滅亡就算有民主都無咩意思,當年嘅高級外省人=今日嘅大陸人,台語=廣東話,台語滅亡=自己個民族滅亡